(拋磚引玉)一人N條行過最難忘嘅路

以前中學起喺寶緊山度
每次喺地鐵站行上去都好似苦行咁
不過時過境遷
回望返居然有啲懷念條長命斜

以前曾經暗戀過一個女仔
有一排每日都經過長沙灣道
雖然而家對佢無晒感覺
但第一次陪鍾意嘅人散步係幾開心

有次離家出走由九西行到九東
嗰日仲要落晒狗屎
但幾大雨都唔夠眼入面幾多水

歡迎大家分享吓
開心唔開心又好
香港定外國又好

心路歷程